樓市真係爆煲...第N滴血 多宗蝕賣成交

香港住宅全面跌價，將軍澳日出康城領凱一個三房套銀主單位以683萬元易手，做價比該單位去年9月曾錄得的成交價更低，呎價僅10,119元，料創今年新低。而大埔豪宅溋玥‧天賦海灣亦有單位兩年多跌價近350萬元。

上述領凱9座低層LA室，實用面積675方呎，周二(12月11日)透過環亞拍賣行推出拍賣，開價638萬元，獲三組買家出價競投，單位共承六口價後售出，但成交價仍較估價780萬元低約12%。資料顯示，該單位由原業主於2013年以533萬元一手購入，去年9月曾以738元轉售，但最後交易取消，相比下，該物業最新成交價再低約55萬元。

市場更有個別豪宅業主不惜「止血」蝕讓離場。溋玥‧天賦海灣一個中高層B室，實用面積1,477方呎，以1,500萬元登記售出，呎價僅10,156元。據了解，原業主於2016年以近1,850萬元入市，期內跌價近19%，由於持貨不足兩年，是次交易須付150萬元額外印花梲。此外，同屋苑B1層單號車位亦以170萬元轉售，不足三年貶值15.3萬元。

至於部分近年落成的住宅物業升值能力欠佳。Q房網鍾庭鋒稱，筲箕灣柏匯低層E室，實用面積209方呎，為開放式單位，10月時以480萬元放售，其後調低至438萬元，獲外區買家承接，做價料創二手新低，呎價20,957元。據了解，原業主於2015年12月以逾416.25萬元購入，持貨三年，帳面僅獲利約21.7萬元，單位升值5%。

此外，二手樓劈價百萬已成常態。祥益林家倫亦表示，天水圍嘉湖山莊麗湖居1座中層B室，實用面積630方呎，10月底時以680萬元放盤，之後13次下調叫價，累減142萬元後，單位以538萬元售予即睇即買的外區投資者，呎價僅8,540元。

中原方翰達指出，大埔嵐山3座低層E室三房套單位，實用面積751方呎，半年前放盤開價900萬元，經多番調整價錢後，以800萬元沽出，呎價10,652元。

另方面，市區細單位減價幅度超過兩成。利嘉閣鮑允中透露，牛頭角得寶花園E座中層06室一房戶，實用面積約282方呎，原先以560萬元放盤，累減146萬後，以414萬易手，實用呎價約14,681元。據了解，原業主2014年4月以約298萬元購入物業，持貨逾四年，帳面獲利約116萬元，升值約39%。

領凱三房683萬, 對比返LP6都幾貴下

保升for sure
話哂都係半山區

開始會越黎越多銀主盤

LP6堆賣剩蔗全部700中起跳
上個月喺隔離post話LP6遠期樓花有溢價 就有隻疑似AA出黎吠
而家頭一兩輪買果啲根本坐晒艇咁滯

銀主唔計
將軍澳三房唔計

升多多 跌少少

樓價跌係好事

By 廢淡

嵐山附近係點

爆極又咪係咁高 廣告來咋
俾你以為覺得抵就入市 點知地產商仲賺得開心

太多宗唔計

有牛

20萬購買力盡了？

一手二手互劈既話樓價實跌得快過火箭，跌得太快銀行短期搵唔到其他方法填氹就惟有gore窿，咁就玩完
將軍澳幾時再有新盤？

最快應該下年第一二季 康城站對面九建有千幾伙
冇記錯之後會有會德豐同長實第七八期

話時話 水人買LP6同上源果堆AA呢期好似潛撚左

蝕賣再交稅

爆條毛 唔係高峰跌返一半都仲係高位

但銀行已經頂唔住

草叢

將軍澳同大西北d樓出年應該會跌得最勁，馬鞍山沙田應該好d新盤哩兩年出左大部份

跌多兩成已經好難頂，按揭一定會難批左好多

銀行放出按揭去到$13000億，都未計發展商財仔，大市跌兩成2600億，當蒸發一半，1300億十大銀行都啃唔晒啦⋯⋯唔call loan 嘅 唔call 嘅

所以唔敢調低估價？

硬好 剛需呢？

銀行斷估唔會用ccl 或者差估署果套評估樓價個水平，一定有佢既評估方法，而且一定資料最全面最update最準，可能銀行評估出黎個跌幅係遠超前兩個數字？

咁都要慢慢調低架，你諗下層樓個估價真係突然低左100萬個市實恐慌啦，死快d

骨牌效應嚟㗎！發展商唔係開善堂，銀行一樣唔係，唔係近排點解愈嚟愈多銀主盤呀！係拎層樓去財仔加按一開二父幹，仲唔call Ar ,咁就輸兩間喇

爆了爆了
銀主盤都打j😂

Call loan call loan, 收到風銀行開始出按揭優惠吸客
你就唱銀行無錢要call loan

先唔講需唔需要
Call loan 解決到cash liquidity?
你有冇腦架

沉大師話今次係97+科網爆破+03+08

D邏輯好撚垃圾

吹跌都吹好d ar
你自己都唔信啦

Call loan call loan

On9 jai

銀主盤真係靜雞雞咁走左好多出黎，不過d報紙無乜點講

將軍澳市中心同將南暫時都冇乜大跌
如果康城堆新盤減價 睇下遲啲仲頂唔頂得順
大西北就冇乜好講 瓏門yoho呢啲over16k根本升過龍 GY19 20k一呎真係人唔笑狗都吠

Call loan係要降低番風險加權資產既數值去增加番個一級資本充足比率，黎滿足監管機構同自身既要求wo，你知唔知我講緊咩？

康城咁多供應減價就梗架啦，但又唔可以減太多驚之前LP6 d買家撻訂
GY我覺得最值錢係西鐵站上蓋（個商場係靚既，但你真係唔會成日幫襯），不過繁忙時間你等幾班車先上到

啱 GY真係靠個站同商場 但一行出Yoho個範圍真係亂七八糟 再行過去朗屏果邊真係污煙瘴氣 呢啲地區要over 17k 咁點解唔揀市區

巴打咁嚟緊樓市睇跌定gogogo呀？

一定係go 不過係down果隻

岩岩報紙先話幾條街都有企街拉客

佢答唔到我既問題

係咁嫁喇，硬好除咗一味gogogo之外識鬼講分析咩，入嚟屌完淡友就走嫁啦。

龍市gogogo 係假跌，無事既

上便既成交全部唔計

整體跌5% 之後成交瘋狂 同期再升2成

跌個少少就要死咁

有時銀主盤唔洗拍賣
你去銀行問RM有冇就得
我契爺十幾年前就咁買埋佢隔離個單位
仲打通埋
六百呎變千二呎

世宙果頭好多雞

LP6買家仲可以撻咩？即供優惠先折得多應該大部份即供！上晒車啦

本身都跌緊
發展商仲要帶頭減價
二手樓唔劈都好難甩到身

100單有冇2,3單係要蝕賣？咁樣叫爆
日日J新聞悶唔悶

好多人二按三按去炒股，熊市加速樓市向下。

一手到而家唔減價都係頂住個價
等班樓花上晒會
明年一手一定大幅減價

又黎打j文
銀市高低都會有銀主盤
仲有個得寶仲搞笑
開價萬9幾蚊呎
唔減你唔係以為賣得出下話

之前唔係有成交兩萬幾蚊尺咩

垃圾德寶劈完都仲$146xx呎，咁樣叫樓爆
日日J新聞戇尻仔

呢個新聞播過 樓下街市 好多老鼠 個則又西

而家似6-8球樓最急
6球樓下肯減下價都有剛需接

唔計

銀行資本極充足wo
你開一開銀行financial statement 睇睇

再講，買樓一開始要比至少要比兩成首期
而家估值有冇跌兩成先？無呀嗎，咁點call
連負資產都未到

同埋人地正常還錢你點call?
Call完要層垃圾樓做銀主盤賣？攞黎攪？

一邊打字一邊覺得你蠢

咁即係純粹當新買家乞衣咁俾優惠啦
我唔要1%，我要原價

發展商無損失，抽起AA狗1%射去買家度

跌一球就叫爆？唔計

我之前講銀行CAR既問題係基本accounting 知識，唔洗睇咩滯後既statement都知發生緊咩事，而且我都講左再跌銀行會開始難頂，唔係講依家哩一刻
仲有，銀行對外公佈個物業估價就係銀行自己對果個物業既估價咩，唔係覺得銀行係咁懶呀？

下年全球經濟下行，呢個只係開始

聽講市好果陣發展商俾成1x%佣aa9賣新盤，抽起1%邊度覺

配套差好遠先啦

1X%誇張左D。
嘉匯好似回3個(定2個半?忘記了);
早2年淡市迎海都係回5個

反正想做成單deal,AA狗有空間回番9成比買家

馬鞍山沙田嗰啲咪同將軍澳一樣 都係新界東 反而將軍澳好少少近港島觀塘

淡友繼續吹 me就繼續掃

13000億應該仲多過97幾倍
跌2成都爆得

我都睇左兩間居屋拍賣 但兩間都流晒

Gyoho真係唔知憑乜

來不及玩玩了 想睇下連燈仔係呢個時代可以點生存 仲係唔係fg 30-50k

發展商唔減價仲加價 係怕撻訂 到時會好恐慌
所以只敢推優惠
一手樓一減 就骨牌效應

依家一手市場 積左幾千個單位 你估到時會點

其實大部份銀行估價 都係搵測量行做
以我所知 大貓跑人用同一間

如果大家想上車 可以睇番自己目標屋苑估價情況
10月到11月中 大部份成交 都低估價10% 或以上
但估價落左後
最近小左好多低估價好多既成交

最近既成交會間接反映銀行一個月後估價既走勢

淡友成日話下年經濟大仆街，自己又四出睇樓咩玩法

唯獨淡友不受經濟差影響，可以大手掃平貨？

好景果陣銀主盤咩價知唔知 唔好衝出黎柒

加aa狗佣

唔計喇

淡友唔代表唔買樓 兩手準備無壞
唔似班傻鳩日日嗌gogogo
最後咪完美摸頂入市

發夢果陣見到就算搵測量行做個估價都未必準

經濟大仆街又買樓？ 唔怕失業？

唔覺

fullpay咪得囉

就係等大仆街！
兩手準備等大仆街！

唔通仆晒街先慢慢搵呀

咁跌都要時間嘅
唔通一吓跌到落底咩

而家先啱啱開始

你老母個乞衣劏房逆市升八成

舉個例, 揸3M買4.4M樓, 借1.4M供25年月供5,6千(大約, 實數自己計), 失業就個個月籌款供樓;
跌市, 同一層樓跌剩3M, 失業就unun腳休息2-3個月再搵工, 再唔係租出去收番一萬(8千都殺)個個月有$收。

你話有冇分別? 真係自住驚閪?

唔怕 仲年年加人工

信aa果套自住驚閪真係弱智仔

呀婆都識6點落街市買送平d
低智仔幾個月買貴幾球唔識驚
opportunity cost都唔知係乜

係炒都炒d 25k零技術文員先啦
1xk就請到個FG replace了

我唔係話要香港填海開發郊野公園之類破壞環境嘅野 填海開發郊野公園係絕對唔啱
而係 呢一刻香港人要明白香港呢個地方樓價係唔會大跌 自己參考返英國倫敦 美國曼哈頓紐約 呢啲國際城市就會明
供求失衡 供應永遠唔會滿足到需求 價格係唔會跌
你幾時見過黃金鑽石有平過
香港樓價跌 隨時會係日本果種L型跌法 唔會再升得返

成班業主面對唔到現實
講乜都係升好多
你n年前買咪都係升好多囉
你近一年買就得蝕啦

冇所謂 反正買砳唔起

全部唔計

又要抽水又唔敢正面抽擊我
度度都聲稱暴跌兩三成，有淡友成功入到平貨未？
仲租緊狗屋等再跌？

慢熊陰跌咪幾好

on9.
係你嘅世界, 淡友一定要租樓?

該個盤睇你地可以買邊個,跟據你之前D POST
要求有:交通方便最好市區,2-3房,高層,價錢6球以下可做8成按
咁又逐個睇番你講個D蝕賣:
1. 領凱個間價低唔賣
2. 溋玥‧天賦海灣蝕幾百萬,但LUMPSUM都1500萬,唔係你地目標
3. 筲箕灣柏匯價低,但又太細,都唔係你地目標,而且呢個都微賺
4. 嘉湖山莊呢個價正既,但你地又話遠唔要,剩係選香港九龍
5. 大埔嵐山個價都係OK既,但又係唔方便,你地又唔選
6. 牛頭角得寶花園又係太細,而且呢個重係賺左成百萬
跟本全部都唔係你心水既樓
有無D係你心水又爆緊?

賣價唔代表咩既. 人地收租收夠/ 供幾層供唔掂無出聲又唔提呢D.
齋UP呢堆負面野.
阿頭幾聰明, 如果想我地出手救市可以慳返

係囉
條友好撚on9
康山漏水樓

都係咁講 ， 香港人購買力弱 ， expect佢跌

但係仆街政府日日入新移民， 7年前嘅新移民已經拎左永久身份証，同時間佢地好多都有幾百至千萬係手

你試下去新樓盤睇下 ， 有幾多係新香港人， 好多都係新香港人

^有幾多係真香港人

發展商玩數字遊戲，都係想頂住個價，事實上係陰d陰d減緊價

大把人買得起樓 咁早爆咩

升左200%
跌10%好撚多wo屌你老婆

師兄唔洗睇樓都知漏水？

同你d社會低層係度泥漿摔角哂我時間 不了

爆都有既,多數係
1. LUMPSUM大, 過千萬豪宅類
2. 近幾年新樓,剛過3年趕住走貨
3. 納米盤,百幾二百呎推到近4百萬條界個D
呢D要蝕我覺得正常既
但正正常常屋苑,有2-3房,4百呎以上,無大獲野發生過,唔係銀主盤
我又真係睇唔到有點樣爆過
低層成交又唔好拎來講話跌左幾多,不嬲低層個價都低既,
要比就拎番D中層價成交來睇

發展商呎價唔減但回夠10%比AA狗,AA狗再嘔番9.5%比一手買家. 一定有好多人狗衝

呢樣係真
利申：地產狗

跌到500萬都係買唔起

將軍澳南應該就唔會好差，不過個價會俾康城拖累

咁 Yoho其實行唔到過朗屏果邊既 係朗8同世宙果邊先多雞 但真係去番朗屏站果邊架喇 元朗站附近唔覺有咩雞 要行番落去大棠路市中心果邊就有老雞企雞喇

賺少咗就叫蝕賣

配套齊全，方便叫雞
唔係度度有嫁

又學人做後市專家

咁都專家
就係拎D基本野出來講啫

岩啊，我心水果d未爆，正正因為咁既市況都未爆証明果d貨優質防守力強，咪惟有再等下，無謂將貨就價買垃圾

會否串得太應

度度都唔合心水，眼角高出手低
係優質筍貨已經比人秒殺左，仲比你慢慢諗鋤唔鋤價

出年應該會見到，放心
新盤一定無價講，邊個減價邊個就係鬼

其實我想知你有冇睇過二手樓? 有咩可以分享下?

你同AA9講要執平貨，AA9係比呢D樓你睇啦，好出奇咩，明知你都無幫襯
唔通比筍貨你咩，自己食比熟客都唔益你啦

價錢同質素係成正比。
眼角高出手低 就慢慢賭下年樓唔樓爆，爆唔成就繼續等，橫行都夠死

個aa都係第一次上去 唔好懶鳩叻 佢康山都唔識路

Child登，不要太認真，十個有9個半都淨係識講支爆支爆，跌幾多佢地都無本買，淨係諗住攬炒

一句講晒出年點先算樓爆？
Ccl 135 好未？
低過135 你死全家ok?

我係15年尾見過一次。hku附近有盤叫曉譽，原本aa收4.5%, 跟住見個市跌，發展商就加佣加到14.5%, 但係加完佣都推唔陏，結果面價減10%。

返英國倫敦 美國曼哈頓紐約 呢啲國際城市就會明

仲諗住自己有得同人比？香港連深圳都不如了
不出十年，全世界都只會當香港係中國其中一個市區

半年內，比個數，CCL跌低過幾多，輸果個出post認衰仔再道歉

買得起就代表會去買？衝入去柒啊？

200啦 你睇200丫麻

你行撚開啦靠痴
你開個數一齊賭丫，下年跌幾多呀

真係連登有愛 廢淡未買樓 反而係揸住幾層樓既硬好仲緊張過班廢淡

搵25k咁大口氣
咪話跌到落200囉 你睇200丫麻 比多左半年buffer你啦喎

鬼咩
D廢中搵果廿幾k
跌又入唔到貨 唔緊張d比多十年八年佢儲第2個首期有鬼

又要串又無撚料，又唔敢賭又要單單打打痴人口水，垃圾一件

今年黎講買左樓保值啲 定渣cash保值啲？
利申：數盲

無撚料都高你一倍人工
咁你就檢討下啦垃圾文員
係咁啦

嘩好高人工呀，仲未執到平貨？仲要租狗屋？

D put保值d

一邊爆了爆了，另一邊成日講自己睇咩樓壓咩價準備入市，係咩玩法，我睇唔透

班樓市專家唔係計好晒數撈底再高賣架咩
姐係準備到底了

林鄭話跌3.7%, 連登淡話已跌30%。自己諗

200呎劏房盤根本買黎炒，買既心底都係想賭仔想贏錢。800呎需求細都係最先跌

衣食住行樣樣齊仲照顧埋你小弟弟，去邊搵

港島跌左30%未，等緊入港島樓

應該全民白卡上樓先啱

其實-30%只係去番689上台個下...

跌喇喎
各位淡友幾時入貨呀

仲以為跳樓大平賣
個個都賺錢既屌你老尾

好多AA

止賺 = 蝕賣

真係有人蝕住賣

100單有冇2單？

等你失業斷供比人收樓個日

蝕4M5

有錢賺=唔計跌

你sure你到時買得起 ?

得幾M選擇唔多, 應該可以一炮過買間細嘅。失業記得單一聲

點解你認為得你淡友有cash執平貨？

自己2015年睇樓,
荃灣愉景新城個陣賣緊大概9千至一萬一呎。
呢幾日睇返佢賣緊萬四至五蚊呎，
足足升左四至五成。
其實我根本未睇到樓價跌，
就算下年跌15%, 都有排未去返2015個價。

利申: 2015年無買到，自己重係廢物一名，樓價幾時跌啊...

是不是淡友,是別人標籤, 我沒有說過我是, 別人有沒有cash,none of my business, i don't care

好 一年為期 比埋時間你升
開個數 最接近果個贏 輸果個開post道歉

如果你唔覺得會繼續跌 又點會等到到時先入貨

呢個post 引左好多aa埋黎

好友幾百億身億，跌又買，升又買

搵25k供緊樓仲咁緊張樓市咩心態

應該係買左垃圾樓，諗住第時樓換樓，而家好驚跌

就CCL 135 啦, 2019年內
開新post

屌你笑撚死 你睇135 我無睇錯丫

咩呀？ 閱讀障礙
你開CCL135， 低過你贏，高過我贏，好難明？

笑撚死咩 邊有人睇好 但開低50點
我意思係 一人開個數 最近果個贏

辣招後罕見！
皓畋新買家「即買即放」
不惜蝕住走

12月12日(三) 14:16

樓市前景未明，業主不惜蝕讓放盤。中原何明紹表示，何文田皓畋5座高層C室，實用587方呎，業主2016年11月以1,370萬港元買入單位，現以1,400萬元於市場放售。

據了解，該名業主於其他地區持有物業，上述單位收樓後未曾入住，或看不好後市減持單位。

上述叫價僅較購入價多出30萬元，姑勿論業主要否支負買家印花稅，若售出單位，扣除使費都要損手。

你條死廢淡公屋仔丫

通常d單支盤佣會高好多

呢個盤個位好q隱蔽

海傲灣高層2房指引呎價2.5萬
九建：呎價平過3萬屬低開

九建旗下油塘海傲灣近日推出第3號銷售安排，原價加推131伙，當中33伙為1A及1B座2房海景單位，將於星期五起以每日招標形式發售。

九龍建業市務及銷售部總經理楊聰永表示，2房海景單位實用面積由378至425平方呎，當中1B座7樓D室為378平方呎，指引價為835.9萬，指引呎價22,114元；而1A座29樓D室則為391平方呎，指引價為992.9萬，指引呎價25,394元。

楊聰永認為，項目呎價低於3萬元，屬於價格低開，甚具競爭力，適合東九樓搵新樓人士，亦指是次並非截擊其他樓盤，只想提供更多選擇予大眾，而現時海傲灣正南的海景樓王仍未發售，將來有機會加價3%至5%。

他續指，海傲灣截至今日共售出102個單位，套現5.3億元，平均每日1.6宗成交，已售出公約7成1房單位，成交理想，約8成買家使用即供付款計劃，其樓花短、恬靜及海景吸引買家，故對海傲灣銷情有信心。

另外，他認為現時市場氣氛不錯，近期大盤反應理想，亦認為政府毋須減辣，現時買家已累積一、兩個月購買力，長假期後購買力將慢慢釋放，令樓市回復正常。

九建叻仔，知道越貴越多人搶

高層比盡1100

笑撚死
真係唔知邊個閱讀障礙

又得，最近贏
你開CCL135
我開CCL185

自己講撚完135話係你開

就算ccl 跌到136點都係佢贏， 個市冇跌到

靠痴抽水食撚屎啦，一齊賭啦柒頭
唔敢賭就死撚開啦

人地要賭埋家人架wo
要死全家，淡淡為左證明自己眼光，大膽押注

高收入閱讀障礙？

185，升得5%

你去睇下果d照顧者d樣先啦

買埋晒d偽豪宅，抵輸啦

死全家不嬲抄佢 我無咁口賤

開得post未？

185點
跌到161 你都贏 即係你都睇跌啦

個商場靚，同成日都會幫襯喎。
其實個商場係正，踢對拖鞋，落雨遮都唔使帶已經有晒生活所需，有時直頭諗唔到出市區嘅理由

利申：租住GY毒撚，最愛譚仔，M記，百佳，Uniqlo同大眾

唔好講咁多誤導野，係咪開post？

嘩爆啦
蝕到得返幾球流動資金睇到我射精

成堆小學雞好好笑

【天堂之城樓爆，不要哭】低調置業討論區（247）

#851 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又要mon post，又唔敢入去挑機 正戇鳩仔
淨係識單單打打痴人口水

好威威啊賭CCL

縮埋一邊mon post啦戇鳩仔

你開135, 如果人地開136
高過136你都輸啦
鬥近之嘛

咁我又唔會咁仆街
如果真係161，我都唔好意思串你輸，反而我會比人串爆
如果你估135，最後開145，就算你估唔中都贏盡掌聲。
只要你估跌方向正確，點計你都係有so

點解唔係以CCL 178點做 中間位，硬好 +30點 係208 ，硬淡-30點 158 ，以近者勝

148

如果以今個月178點，計一個睇160一個135，大家都係樓爆！只係跌多跌少嘅問題。咁只可以由兩個樓淡互賭喎，樓市gogogo點都唔可以承認樓價指數跌㗎，輸人唔輸陣，跌都唔好認！

利申：唔識數學，得少少邏輯上問題，睇淡咪跌低過今個月囉，睇升嘅咪高過今個月囉！

成班一齊恰個弱智仔3zero

你都弱智，估幾多點都要管埋，你一齊賭丫

3zero嚇到瀨屎

又要驚動伯母M定腳比你縮入去

成班AA9打尻屈狗

on9買咗樓嘅樓主，升又唔見你講

以178 做中位，硬淡148 你係硬好ma 只升不跌ma,208囉

以近者勝

$2000 兒童癌病基金捐款

黃金真係有平過喎

3zero已縮入老母西

你呢D叫焗賭，208無硬好敢講，無好友期望過會爆升，平穩上升已夠，你喜歡自己開個局搵人同你玩。
塘邊鶴得把聲

日日話自己撚廢淡
點知原來你先係大淡友拎135做界 笑撚到我

CCL135邊個提出架？ 高收入智將

係喇

你意思係比你縮入老母西，係唔係？

低能仔 3zero

唔睇引用真係盲架喎 喂你咁高收入係咪真弱智？

25k乞衣

睇清楚先啦，以接近178計，平穩上升你都贏㗎

你自己accept用135做界架喎
做咩唔用200撚個廢淡呀

CCL135佢自己開，依家又想屈尻我
淡友真係好野，成日諗埋D屎忽野賴皮，光明正大D唔得嘅。
隻走數狗更不值一提

話你accept呀 做放員都唔識英文呀？

3zero個呃老母棺材本乞衣劏房日日供樓日日蝕

蝕到隻乞衣傻撚左

我accept但唔係我提出，識唔識中文？

賭波咁，主客和，即係升 跌 和 今過月178 當起步計，8月188點it9買樓位唔計， 升跌和 135同160即係受讓30點，硬好要受讓？又話只升不跌？

隻3zero乞衣咁低學歷又弱智

你解釋佢都唔會明

貼張圖冇話你提出喎，依家又想屈尻我
拉5k真係好野，成日諗埋D屎忽野賴皮，光明正大D唔得既

唔好講咁多廢話啦，又挑釁唔到我，一齊落場賭啦

開個咁既盤口，真係阿婆都識玩

硬好主將睇跌

信置（083）旗下觀塘新盤凱滙將於明日發售首輪488伙，集團營業部聯席董事田兆源表示，項目今日首4小時已收過1,000票，下午2點正式截票，累積收得7,700票，超額認購14倍。將於今晚7點抽籤買家認購次序。明日開售每人最多可購2伙，不設公司名義購買。

田補充，凱滙採用電子入票，登入網站即可以入票，然後到場交付本票完成認購程序，認為可以方便買家，亦方便發展商分析認購者的區域及年齡層，降低管理成本。

電子入票係咩玩法？

轉數快掛！？

到場先交本票, 咁網上登記即係乜錢都唔使交住?

個7700票係計網上登記
定計收到既實體本票先

呢個fair

簡單d la屌 依家178 做界
高過你贏 低過我贏

依家又淆底呀？
你估幾點同我估幾點其實無抵觸，
大家考眼光，你估135唔代表我一定要估210。

咁你睇好 依家178 比一年你gogogo呀柒頭
到時唔穿178 你都抵輸啦

自己講完咁快就想縮
淡友就會咁嘅質素